發現本小姐大部份POST都係負評如潮

點解

邊個靜雞雞又畀負皮本小姐

你哋啲男人太膚淺啫

因為佢地唔抵得你

同意....

駁唔到阿呢

0正皮